點解牛油果冇牛油？

是唔是違反商品說明條例

點解鑽石山無鑽石？

火龍果冇火龍？

棉花雞無棉花？

菠蘿包無菠蘿

其實有

係粒核入面

牛頭角無牛頭？

點解書包入面有盞燈

西多屎真係有屎

點解老婆餅冇老婆啊

點解牛角包冇牛角

但係輸包真係輸

狗仔隊無狗仔

點解書包無出水？

荷李活啦

馬鞍山無馬鞍

巴爺保重

鯨魚唔係魚？

筲箕灣真係有筲箕喎